[極度突發] Email 被多名警察包圍 ！！！！！

白色衫果個？

最後好似走甩